有冇netvigator上唔到網

如題

1

組燈左

2

紅燈左

晚晚準時0300-0400難以上網
我用佢apps網絡測試
dllm上唔到網話一切正常
重啟之後上到一陣又會停
宜家用緊4G覆

上唔到 on9

有，仲以為斷光纖線

上緊

有